我只想 香港獨立 我害怕中共逼害我

擔心得出一臉倦容 而我監獄中反悔內疚

師兄音域失調？

傾城？

推到有人唱

我只想 香港毒笠

K歌之王?

教宗等級

擺明係《弱》啦

比人拉左未

活力健康操?

曾亦信嘅弱?

你番咩教會？

又係你

害怕這種國安之法
我不要做共黨罪人 我不要入獄太不幸

人大話 立國安法

身體健康 張衛健
但Ching你啲音域錯L曬